陳同佳頂綠帽嗰骨牌效應可以去到幾遠

百國聯軍之戰

Ww3

陳同佳中出港女 --> 美國國務卿宣佈不再承認香港高度自治

人類滅絕

陳同佳簡直係歷史偉人
他日光復到香港
真係要起個像比佢

中出佢條女果個 = 未來陳同佳

所以無人知道係咩人

終點=支爆

歷史書會點樣記載陳同佳lol

綠帽引發到 鎮魂曲 等武器發展加速

太空戰

綠帽效應!!!

ww3, 核子戰爭

會否最後變成中美熱核戰???

勁過丁蟹效應

如果這一秒鐘你跟我講從未愛我

邊個中出 都唔再係重點
而呢場風暴仲有排燒

將來歷史書應該要點介紹佢

見證咩叫蝴蝶效應, 以前聽咩拍下對翼，就另一邊龍捲風
屌,原來係真,CLS

最終可能令全世界人類得到解放

大粒墨

留意返唔係陳同佳中出的

真正蝴蝶效應

其實，要起個像，大撚把手足可以起，幾時到佢

中国歷屎：暴動始作俑者

WW3

秦檜像咁跪係到有無得諗

2046年,人類因經歷第3次世界大戰而變成廢墟,此時,1位天才科學家發明了時光機,幸存的人類決定派遣特工(XXX飾),阻止第3次世界大戰的導火線-陳同佳情殺潘曉穎。特工成功回到2018年香港,但在命運安排下,陰差陽錯,特工卻愛上一位女子,而她的名字叫潘曉穎。

引爆第一次世界大戰嘅薩拉熱窩槍手。

第一次世界大戰因為奥匈帝國皇儲被刺殺
第三次世界大戰因為陳同佳殺女友

一切都係佢鳩up正宗死無對證

派帽俠身份依然係謎

個像要有頂綠色帽, 等人一望到就知係佢

可以有大頭

勁過Wwi單暗殺刺殺大公事件

千祈唔好低估一頂綠帽嘅威力.....
呢一下中出 代價好撚大
各位巴打中出前停一停 諗一諗

佢憑咩
-.,-

將來歷史題問到 是否同意戴綠帽利多於弊, 我諗用3個鐘答都答唔完

唔通冇綠帽就冇國安法咩

佢嗰粒癦都要整綠佢

-,.-

會有
但唔會好似而家咁屎淋尿瀨咁推
諗下上年六月之前每個星期六日一車車港豬自動送中走上深圳

綠帽俠？ 雖然佢條女係仆街玩弄感情 但佢用條命黎叫醒我地 係都係起條女

殺人犯都要起個像俾佢
傻撚咗

其實與其話陳同佳，我反而想知嗰個幕口黑手
中出的無名氏

咪亂打 呢個係未來香港國徽

放個飛機杯落佢個口到

滑坡謬誤仲有無頂企

綠色

呢條仆街

阿同佳：I’m inevitable

拎佢粒墨做國旗

要佢個像永永遠遠跪撚係手足嘅像前面

陳同佳頂綠帽係導火線
但好多人忽略左個女仔既父母
好搵唔搵搵民賤聯比人利用
佢地係將條導火線點火果個

Ontological paradox

理論上已經行唔通呢種時空旅行

平行時空就講得通 但你而家嘅講法唔係平行時空

綠帽傳奇

有冇新聞有講番條女係咪真係一屍兩命

佳滅中共

到時佢個名應該入晒全球西史書

雪球咁

=,.=

世界末日因一頂綠帽
存活下來少數人從此回歸封建保守社會，結婚先有得屌，派綠帽浸豬籠
但人類歷史總會再重複

屌，佢戴綠帽姐，會唔會咁睇得起佢

源頭應該係中出潘曉穎條仔

宜家教育局傀儡要配合強國極權統治，香港考試將會只有歌頌強國共黨填充題，
就算係問，都只會發生係英文法文嘅歐美亞洲歷史試卷。

以後骨牌效應正名為陳同佳效應

新香港國父-.,-

應該係性教育/男女關係講座

衛斯理 鐵達尼號撞冰山

如果唔搵民賤聯，今日喜茶都仲會排緊好長龍，仲會去緊深圳揼骨

我希望係香港重光,支共永不超生

未必有名，當年隊死奧地利大公條友都好似無名

冇問題㗎，個個經過都吐督痰落去
入口收錢，捐去星火嗰啲

好想印件Tee

-.,-

條鳩記住要整到有咁長得咁長

All about is one shot

條撚樣搞到香港幾多人無哂前途

其實民建聯都只係做媒，加埋姓潘嘅扯線公仔，只係唔洗搞到中聯辦出面提出修例甘難睇，
但背後根本係強國同暴政借題發揮，乘機上崗上線，至搞到一發不可收拾。

一點一點崩解

請繼續

見親呢個表情就笑撚到仆街

可能地球毀滅

大粒墨效應

天滅中共

Star wars

on9少陣啦屌你老母
吹奏殺人犯

有心情自首未？

大粒墨滅絕共產黨

潘曉穎的盒子

陳同佳碌鳩邊有人地咁勁
上集銅鑼灣書局所謂何事啊?

我信最終會獨立

UFO降落地球

應該係佢識到女朋友開始

戴綠帽戴到佢咁，真係空前絕後

其實我哋應該要多謝返大粒墨 如果唔係大部份港人都變曬做港豬

其實比人殺死果個女仔親人都唔出現真係好奇怪
佢地係受害者家屬 但係連各傳媒都搵唔到佢
係咪真有其人真有其事都唔知
收埋受害者親人目的係為咩

其實睇到個咁幽默嘅po我應該笑定喊

粒墨真係好勁
影響全世界

入面裝住本幗安法
幗安法入面無條文 但第一頁已經寫住香港同支共攬炒
再睇多幾頁 都未敢估係咩野

El psy congroo

陳同佳都係第二步
派帽個MK粒精先係宇宙大爆炸既起源

way to kill the fun, fucking nerd

等睇外星人出現阻止核戰

比王家衛拍得唔得

「如果今晚中出完會世界大亂，你仲會唔會除褲」

中國會唔會成為第一個因綠帽而亡既國家

似林維喜事件咁

雪球效應

真心第一次覺得 原來蝴蝶效應可以去到咁犀利

一條女閪痕，搞到世界大亂
港女好野！！

痴撚線

改變世界既男人

林鄭想殺咗佢

好癲 載入史冊

個像係咪坐係電椅上面
然後戴住頂綠帽

中共毀滅。

梁天琦呢咁？

好多人都戴過綠帽或者比過綠帽人戴
但係戴完綠帽走去台灣殺左條女既得佢一個

第日打開本歷史書，講到呢段歷史嘅時候，第一頁就係出佳佳個名，呢啲真係叫名留青史

因被戴綠帽而於台灣殺害女友並潛逃回香港的陳同佳
簡稱因佳

完全講唔通嘅嘢講黎做咩出到去俾人笑

這是命運石之門的選擇

要改啦，係世界重新洗牌

蝴蝶效應

究竟呢啲圖係咩來頭好on9

世界末日 佢粒墨令外星人入侵地球

( ͡°. ͜ʖ ͡°)

好老土既劇情
未來戰士

=.,=

戴完綠帽走去殺左條女係幾撚型
教訓下D仆街FUCK BOY / FUCK GIRL
佢最錯係冇膽承認過錯 唔敢接受懲罰
一早乖乖地坐監咪冇事 搞咁多野左扭右扭 屌佢老母
型都變柒

我係佢我e家就即刻走去台灣

戴住綠帽跪喺度 好似秦檜咁
唔爭在整埋條女父母 揾民賤聯幫手搞

第三次世界大戰 => 地球受嚴重破壞，不再適合人類居住 => 人類發展外星殖民地

唔係應該咁咩
-._-

the death of a nation

通常呢d圖都係名人or偉人加九唔搭八既句子

你是否同意，陳同街綠帽利多於弊？

一頂綠帽就可以令到香港損失咁多野，犀利

我認為依家開始重心要放喺：在極權之下保全性命同埋力量

屌你老母 以後要點同個孫解釋

佳仔又贏

如果再推多幾塊骨牌 分分鐘ccp都係因為佢亡黨

訓咗一年？

個答案必然係利多於弊 所以依條問題唔成立

佳哥加油

粒墨有咁突出得咁突出

岩岩開左個po 借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

第三次世界大戰竟然由大粒墨開始 幾世修道先可以納入世界歷史名冊

導致舊人類時代結束的轉捩點:陳同佳之禍

陳同佳今世叫做死而無憾 （那些年）柯辰東嘅夢想係想個世界因為佢而有一點點既不同 陳同佳識條女就改變哂成個香港 連結左大部份既港人 真係同啲歷史偉人有得比
btw 佳仔你最近安好咩？心情好番D未？
屌你老母仲唔死番去台灣坐監

有人中出陳同佳條女 8===> 美國國務卿宣佈不再承認香港高度自治

第三次世界大戰 核爆 世界末日 人類文明終結

第時史書記載:
摧毀共產主義的，不是經濟衰退、不是人民求變、更不是外國入侵。
而是……被冠上香港一男子頭上的綠帽子。

錯
係陳同佳情敵中出港女

唔單止受害人親人
大粒墨都比人收埋左

利多於弊？

之前咪出過嚟囉
搵民建聯

完美論點：陳案有助推動逃犯條例，被推翻亦能借機直接通過國安法

最強綠帽

滅國

民建聯咪就係叫佢出黎推送中囉
之後已經有人話搵唔到佢地
大粒墨就一定係警察24小時睇住
咁受害人親人呢 有咩必要收埋佢唔比佢接觸其他人
送中同林鄭都已死 收埋佢做咩

講撚左好多次中出無陳同佳份呀，有份中出佢應該無咁嬲豬

仲諗住有紅髮路飛個張

係咁講陳同街,

其實會唔會係 潘曉穎 效應好啲. 係因為佢先至有綠帽事件.

New term:綠帽效應/同佳效應(Green hat effect)

其實背後仲有晚晚周案
一個檯面 一個檯底

如果任正非知道陳同佳既骨牌會推倒佢個女會唔會搵人探佳仔

擺係公廁門口， 警世

正如觸發鴉片戰爭的林維喜事件主角林維喜，攪到香港180多年前被英國統治...

我話MK 妹勁啲

其實中出條友先係第一下拍翼

佢正式係 屎眼都比人睇埋
可以睇得幅圖 同野狼與瑪莉多

原來我地都stuck左係 FF8 個無限loop

整個有頂帽嘅像

一石擊起千重浪

pppp

中出埋懐有埋BB，重點係冇出世，無影嚮到Time line

末來撚

宇宙大戰

有邊個估到，一頂綠帽，將成個世界格局反轉

留名萬世

支共會唔會想攞番條屍出來驗邊撚個中出佢

二十世紀最大梟雄 Notorious 大墨

綠燈俠

正式升格國際層面

Exactly 歷史一直在重演 一個循環

地球無毀滅
係人類毀滅自己咗啫
D未死嘅動物會自己繁衍落去

無牛肉咪食🐶🐱🐭🐰🦊🐻🐼🐨🐯🦁🐮🐷🐸🐵🐔🐧🐦🦆🦅🦉🦇🐺🐗🐴🦄🐝🦟🦗🕷🕸🦂🐢🐍🦎🐙🦑🦐🦞🦀🐳🐬

你食蝙蝠

綠帽綠事件

香港有牛肉食喎 支那禁35%澳洲牛入口姐

WWI係因為歐國爭領土，之後由一場刺殺引爆
WWII係因為上一次違漏落黎嘅經濟問題，容許納粹同法西斯主義嘅崛起
WWIII係因為...一頂綠帽

第時歷史科MC會考邊個中出潘曉穎

Sarajevo Incident 香港版

平行時空都係其中一種推論咋
relax bro

陳同佳： 你班仆街放過我好唔好，我已經好撚驚

完全無消息
會唔會係未來人

呢個好笑

李慧琼同周浩鼎都走唔甩責任
奶共奶到搞場咁撚大碌

核戰，世界末日

朝代英雄

射一篤精導致世界未日

不如再早啲由佢老豆老母講起

陳同佳一頂綠帽令中共亡黨亡國

Cls真係好興奮

到底邊個中出佢條女

可能真係

直頭係世史題目：在多大程度上 陳同佳戴綠帽促使世界出現第二次冷戰/第三次世界大戰/中共倒台？
又或者 你在多大程度上同意「陳同佳戴綠帽對香港發展的影響是利多於弊」？試舉例闡述之。

印象中有 但唔知係咪佳佳嘅

其實滑坡=/=謬誤
仲有定企嘅

第三次世界大戰

要起第一個起比梁義士先啦 幾時到佢呀

有人認為第三次世界大戰爆發的成因很大程度上是因為陳同佳被帶了綠帽，根據資料A B C及就你所知，解釋你的看法。

有冇可能中出陳同佳條女嗰個人係受咗以前連登「中出即飛」嘅觀念影響

100%match

屌

全球核戰 到時成信地球玩撚完 一頂綠帽令到人類滅絕

先起個周梓樂陳彥霖記念公園

蝴蝶效應 應該改做 綠帽效應/ 大粒墨效應

支那亡黨亡國

期後發現陳同佳是自己生父

好想搵出邊個比帽佢

Ww3

人類絕種

中共滅亡 支那群雄割據內戰
美國重塑亞洲秩序 由得佢地打番幾十年先

Terminator 2046

我入嚟都想打呢句

何止WW3，形成黑洞都得

2/30年後既歷史書會有記載陳同佳戴綠帽既起因經過結果

唔會啦，熱核戰 = 相互毀滅 = 陷球鏟
之前冷戰去到古巴危機就最近，好彩冇打到，如果唔係分分鐘會令現代文明消失

故仔書/膠劇既情節係香港發生

陳同佳戴綠帽殺港女
＞林奠﹑民賤聯乘機搞送中條例
＞香港人覺醒，喜茶探魚潮收皮
＞歷史性時刻，200萬人遊行
＞勇武Level大升，黃色經濟圈萌芽
＞蔡英文韓國瑜因為香港，民調出現黃金交叉
＞共國十一國慶，全球焦點由閱兵，變成黑警槍殺人
＞區議會選舉大勝
＞武漢肺炎爆發，但國際形象因為反送中受損，
習總死冚難冚，疫情一發不可收拾
＞韓國瑜競選失敗，中國投放極大量資源全軍覆沒
＞人大自行立國安法，激嬲美國
＞香港關係法——完

全靠條臭雞夠公廁香港先得救

CIA

原本都係0.0001%
依家增高至10%

拍套戲係講未來人收到任務要返到過去中出陳同佳條女

你含撚啦無朋友的毒撚

姦夫中出潘曉穎是利多於弊 你同意嗎?

梁凌杰 鄔幸恩 盧曉欣 麥小姐同其他先烈
點都係眾烈士立像先啦

一個使中共倒台的男人

去到香港獨立

以前睇戲就睇得多咩叫 蝴蝶效應

而家就有個現實版 綠帽效應

邏輯呢

外星人襲地球，主的國降臨

世界末日

整幅毛澤東相咁款的掛門常開

影響全世界既一條精子

屌你老母好好笑jpg,

殺人犯都吹奏，仲有人like, 成班仆街含家產

一定好好睇

毛魔夠係殺人犯來 夠有人拜佢啦

終點係人類滅絕

反而想知另一個男主角點睇呢件事

現代尋秦記

and i am.....777(撻)

陳同佳間接令到好多香港人覺醒
佢唔帶綠帽既話
中共繼續溫水煮蛙 惡法陰d陰d過 香港無人反抗 港豬一車車去中國飲喜茶

天才編劇

香港喺新界北屌個閪 遠在美國實施取消香港特殊地位

TBB劇情

查實頂綠帽邊個俾佢呢。。點解無記者跟進

依家個姦夫會唔會嚇到唔敢起機

世事難料

呢張圖同骨牌個張次次睇親都笑到仆街

咁西班牙無佔領到香港又算唔算

用頭像做狗厠所
D沙放喺佢個口度
不過要有埋綠帽先得

笑死

如果陳同佳番左去台灣又引起另一條線

去到幾遠真係唔知
但陳同佳呢個名往後一定會寫入歷史書

人類成功研發時光機

諗起That means you're gay張圖

其實係邊個中出咗佢條女

杜蕾斯又有新廣告

kingu crimson 沒有過程 只有結果

人類文明結束

20世紀後的歷史是站在陳同佳的綠帽上

深入d諗，其實林賤孽娥上任後一直都無所不用其極搵方法破壞香港，就算冇陳同佳，佢遲早都只會搵到其他小事然後極度放大，始終都係會行到今日呢一步

冇陳同佳滅亡時間冇咁快

陳同佳先知佢係咩人

搵巴打寫寫佢啦

可能係美帝同台灣老屈佳佳殺人再引爆人連串核彈

陳同佳事件
必寫入史書

一塊骨牌比一塊大

😂😂😂

12 monkeys

是否同意「陳同佳為中國帶來的利多於弊」

陳同佳之亂( 2019 - ?)

其實可唔可翻譯幾個版本比世界既人知

唔想含球產果日都唔知發生咩事

現實版帶土

其實比綠帽個條友先係囉

可唔可以將呢個故事嘅開端作得再微細一d?

例如: 陳同佳條女因為同另一個男仔借書而識，之後再偷食

陳字右面果粒墨

紅顏禍水 傾國傾城

斐迪南大公被刺殺->第一次世界大戰
陳同佳女友被謀殺->第三次世界大戰

好想當日中出陳同佳條女條友出黎講2句

支爆都因為佢中出

屌
唔係幾接受到佢竟然有綠帽帶
仲要條女個樣好似都ok

end of world

55 你全家死曬tim

要拍套電影

都算一件幾fun 既歷史正史

呢條仆街完全唔重要，你記唔記得盧溝橋「被失蹤」嗰個日軍叫乜名？只係起火線而已。手足嘅名更重要

錯，應該從綠帽俠開始講起

山本同佳

牙佳哥,擺明係毒男扮mk
平時對住條女就寵愛有加咁
以佢尊容,除非係高佬/有錢仔,否則都冇咩機會有中上樣既女仔鐘意

陳同佳揭杆起義
為光復香港大義滅親

佳佳

//陳同佳案是97殖民後香港發展的重要轉捩點。//
你是否同意此說法？試參考資料內容，並就你所知，解釋你的答案。

所有事結束後歷史書將會出現一個代表佳仔嘅暗號： -.,-

有冇得加個香港國？

求學名

懷疑佢讀書讀到忽左

年半前 邊估到陳同佳同美港關係法破裂有咁大關係

次元戰, 平衡時空既陳同佳會過嚟屌柒自己

仲未知邊個比綠帽佢戴

老尷毒撚

打破五千年華夏奴役史，仲無得攞和平獎？

( ͡°• ͜ʖ ͡°)

你真係好撚毒。。。好核特。。

笑到gapgap

呢個先係高手

細個以為林維喜案好白癡
大個先明原來衝突係真係為D咁芝麻綠豆小事突然發生

歷史最興講導火線，佢一定走唔甩

100年後content farm
「中美關係破裂,原因竟是戴綠帽⁉」

玩到WWIII 互射核彈
綠帽佳都未自首

起人像俾殺人犯

中國日後會唔會有條綠帽法, 要判死刑

搞緊笑懶撚醒咁笑人

引戰大師

真係多得佢唔少

究竟陳同佳係香港國父定姦夫係

特工就係姦夫

佳仔教曉我真係唔好睇小自己

到底邊個係姦夫中共倒台後，應該比個功名佢

地球滅亡

都幾癲 因為條女俾人中出發展到美帝制裁

Beta world line

唔撚敢回了？ 毒撚
你係咪早排去地鐵睇開幕禮果d無頭髮拖鞋肥毒
想像到了

地球全滅........？

中出潘曉穎嗰位男士到底衣家諗緊乜

因為陳同佳殺左人，香港就要淪陷
我知係公平既，佛只著力一樣野，當下種既因

佢只係導火線，催化劑係武肺

應該正名做7婆之亂，佳仔單嘢係7婆不斷煲大，打壓，淋火水先煉成到咁大嘅反抗

睇左佢個樣好撚耐，點睇都係咁撚樣衰，五官，髮型，耳，輪廓，全部都係劣品，所有最核突既東西塞哂入塊面度

我係佢咁樣衰，死左佢好過

打完 WWIII 都未投到案

綠帽界世一?